「民主自由資訊頻道」既Admin我屌你老母！

請提防分化類channel @hongkongindex

自稱「民主自由資訊頻道」 @hongkongindex 經常發表分化言論，對上一次係分化上水勇武手足，今次到分化獨派手足。🤷‍♂

首先係老屈獨派手足參加集會係假文宣 ，成篇文都係講緊獨派手足會參加1.12集會，假你老味咩？死盲毛。又亂捉鬼老屈。

分化之風不可長，預防勝於治療。

跟住到咗主辦方主辦方，民間集會團體，都出咗聲明唔割獨派手足，但自稱「民主自由資訊頻道」 毫不尊重集會自由，仲繼續老屈獨派手足想騎劫集會。 呢個垃圾channel嘅admin究竟居心何在 ？ 不斷喺度出分化post。你不如話勇武手足騎劫和理非集會啦 on9

跟住到咗我同呢個垃圾channel嘅admin當面對質之後，佢就話當係一場誤會就算， 唔會再forward，但佢唔會delete返虛假消息，反而仲話澄清嘅責任喺我度 ，跟住我鬧完佢毫無道德底線之後，佢仲心虛到delete對話紀錄，同埋大肆繼續宣傳虛假消息（ 說好的唔forward承諾呢？），老屈獨派手足。

請自稱「民主自由資訊頻道」admin @hongkongfightforfreedom 自重， 唔好自己口頭講fight for freedom，但係結果fight for condom，毫不尊重言論自由。

自稱「民主自由資訊頻道」 請勿再分化，扮大台。